其實海賊王有咩地方係好過火影？

人物：
火影刻畫得好嘅角色有自來也,鼬,四代,佩恩,凱,斑,卡卡西....要數有排先數得完
反觀海賊王大部份人物出場次數極少，角色單薄，點比啊

戰鬥：講嚟都哂氣，海賊王輸幾十條街

畫風：好多人都批評過海賊王嘅畫風，我都非常同意 你畫到啲格仔密麻麻，又無動感，讀者睇得辛苦仲邊想追落去啊

感人位：好多人話海賊王好感人，好有人生意義etc，但事實上大部份感人位似係逼你喊，比起火影低一個層次，火影角色嘅經歷會令讀者有共鳴有代入感。呢點海賊王完全做唔到，就好似個艾斯又唔係成日出場，死咗又邊會感到失去嘅悲傷啊

劇情：
呢點最有爭議，好多人話海賊王神伏筆，世界觀大云云，呢樣無可否認。問題在於個個故事都極度老土拖宕重複沉悶，同一條橋你行第一次就話掂啫，你廿年都係呢條橋，你唔悶讀者都悶喇

火影雖然故事錯漏百出，後期戰力失衡，但係人地個故事真係好睇過海賊王喎 你估到鹿丸點樣解決飛段，鼬點樣收服兜咩 仲有鳴人你可以一路睇住佢成長，肩負火影重任，但係路飛十年如一日，智力大幅度下降，令人忍無可忍

記得早幾年高登成日吹奏海賊王，等我真係以為好好睇，結果睇完之後我懷疑係咪同高登仔睇同一本書 依家睇番啲高登仔都中撚咗尾田嘅降頭

火影忍界大戰vs海賊兩年後

邊樣垃圾d

兩年後 忍界大戰衰可以好衰，但係好起上嚟係有凱vs斑呢啲位，但係海賊王兩年後係平均地衰

拖

海賊王角色多到，好多有特色角色都冇乜出場機會

好, 定係唔好, 完全係視乎個人觀感,

而海賊王紅過火影就係事實,

亦即係比較多人覺得海賊王好過火影

日本咋

冇

馬撚代夫入嚟未？

無，因為未完

全世界大波妹

火影 海賊王紅過鋼鍊啦
唔通你覺得佢地好睇過鋼鍊咩

火影都可以打飛機, 先唔好過講其它, 就講
人, 成條影者村啲暗部都戇撚鳩鳩廢到咁樣
, 再講人設, 中忍選拔試個班人 有一半 都變晒廢柴完全冇用,仲好意思講海賊王人物多

講到招數 淨係果實都有排講 仲有 仲有山治腳法又 同埋山治嘅刀法, 霸氣只係入面其中一個設定我咁都算係敗筆咁火影忍者入邊又個個忍術啦。

講到感情剩係兩個男主角無端端會同一個唔鍾意嘅人一齊都已經痴撚線,

海柒王有幾多招都好咪又係大叫招名然後敵人飛起

幫你講埋火影世界第一

第一點，火影人物刻畫很好已經唔洗睇落去

七武海羅打明哥都唔好睇

忍界大戰死咁多雜魚好似唔多感動結果死個寧次搏感動

Pain滅村死太多角色，就一個全地圖復活補鑊

最關鍵係岸本見d角色有人氣就用穢土轉生復活黎拉人氣

睇到帶土出黎先知原來主角係卡卡西

後期d忍術

死神世界第一

海賊王垃圾咁多

果實有撚用咩,去到新世界咪又係鬥霸氣

淨係帶土同卡卡西嘅故事已經夠屌打

點解咁多人鍾意評論垃圾之中誰比誰優勝？